英國會議員Alicia Kearns：我敦促滙豐重新考慮會否支持會違反中英聯合聲明的港區國安法

兩邊不是人

Push

make united kingdom great again

大英Will rise again~!!

係咪想迫死人

Twitter長期要人

當然係支持國安法啦，如果唔支持中共會整個中國同香港都無得做生意，如果支持立法，英國政府最多咪鬧幾句，西方社會文明又點會迫死匯豐，大不了咪賴被中共迫囉，自己都係受害人。

英國佬和善D嘛, 當然出賣英國佬啦

中共英國

匯豐銀行一路奉承中共，本質係離棄英國，甚至危害西方民主社會嘅金融安全。